大陸死左百幾人，習總唔去睇災民，仲嚟香港喜喜洋羊

國家主席喎，吓

香港應該取銷所有慶回歸活動以表哀悼

平心而論，大陸哪一日唔死百幾人？

正皮

呢個回應高質

死個幾百人喊生喊死

冇幾百人死個日先驚，可能已經過千

支那狗命賤如泥

巴打心水真係清

死百幾個嫌少啦 一日強國生返幾多件出黎？

盲生

之後咪捐錢上去

比起13億,幾百真係零頭都算唔上,跌左都唔知啦